想問各位手足因咩中意一隊波？

可能同校支持校隊
同一個國家中意隊國家隊
可能你對果樣野有歸屬感
但如果係你地點解會中意依家中意果隊？
係啲frd/屋企人中意果隊你地都跟定點？

因為隊波既歷史
利申（真利）

咁每隊都有佢嘅歷史
咁點解偏偏係你中意依隊？
可唔可以就你支持果隊比啲例子

因為隊波有未來
而且有勇桿唔怕身體碰撞嘅球風

球員

真係好想知

利

咁如果個球員轉會？
你會跟個球員轉果隊就中意果隊？
定係會繼續中意佢一開始果隊

keep住個隊

我問我睇開波啲frd
問佢點解咁多隊入面一開始會揀中佢
有人會話因爲男朋友中意果隊所以就有睇
有人就話成家都中意果隊
但絕大多數都答我唔到

都係一種緣份

隊波有錢，可以體驗下做有錢人既生活，用錢買成就生活上冇樣見得人，但又可以串鳩啲fd子既自豪感

真

都好呀
見到啲神龍神接都覺得好勁

懷斯踢法似我

因為細細個係電視睇巴塞

見到出色既走位入球好吸引

Sorry唔識野

因為細個有幸同朗尼合照，自此中意了了